有無人覺得自己中左劣質基因 入來討論下

綜合下樓主自己既劣質基因先

腸胃差，吸收唔好； 肺功能，血氣差，易氣虛 體力差 ； 腎虧，精神不振

一出世就有白頭髮，先天不足到仆街

樣就似足濕鳩呀嫲，遺傳晒佢近親既 撚屌劣質基因，好後生就有腸胃病

所謂劣幣驅逐良幣，邊個唔明既就叫佢望下我同我呀哥細佬個樣既分別

佢地遺傳綜合晒呀爸呀媽，同母親個邊既優質基因，精力充沛，高大，眉長眼有神鼻樑勁挺.

我就隔代遺傳晒呀嫲，同老豆長輩既劣質廢體基因

中咗大部分阿爸嗰邊嘅劣質基因 由細到大都好在意，例如阿媽對眼靚遺傳唔到，但係女真係多數似老豆無辦法 好在愈大愈多人話我同阿媽似樣先開心啲

個樣似老豆

不要再說了

老豆：臉上兩粒墨一模一樣仲要幾大粒下
濕疹
老母：鼻敏感
哨牙，好彩有樣野叫cool左牙
爺：極度瘦底成條藤條咁，食極唔肥

遺傳左了老豆既臭狐 老母既扁平足

天生散光 比老母遺傳

遺傳老母的矮！

遺傳咗啊爸嘅宅男性格

樓主d中國人蝗性呢？

平胸

遺傳老母個邊嘅下半身易有脂肪同單眼皮劣質基因
好彩中學用開始用雙眼皮膠水 依家用都有雙眼皮
同時遺傳左啊爸個邊食極唔肥的優良基因 所以睇落都算 係下半身同上半身比例差少少

遺傳咗阿媽既貧血
老豆既易肥體質

咁我應該係突變基因

丁短

明明呀媽隻眼大到仆街
點解我就似老豆隻蒙豬眼

爛賭

遺傳左多毛基因

高血壓
隻手皺皮
毛囊角化
少少兜風耳
單眼皮
A字膊

唉 想自殺